2月尾搬入安泰邨，求家用寛頻

而家地址用緊HKBN，搬入豐泰樓，求plan

蝗邨